Title: Stereophonics - Dakota
Date: 2012-11-09 10:00
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, stereophonics, veronicamars
Slug: stereophonics-dakota

![dakota]({static}/images/dakota.jpg)

Ab und zu muss man einfach alte Indie-Gassenhauer rauskramen. Als ich
meine Ausbildung in Peine-Ost machte und jeden Tag lange mit dem Auto
zur Arbeit fuhr, hörte ich viel den britischen Sender
[BFBS](http://de.wikipedia.org/wiki/British_Forces_Broadcasting_Service).
Einer der einzigen Radiosender die man in Niedersachsen ertragen kann.
Ab und zu haben sie dann auch Knaller raus gehauen. Einer davon war der
Song "Dakota" von den Stereophonics. Der Song liegt mir immer noch so in
den Gedanken. Versetzt mich glatt zurück auf diese vielen Kilometer die
ich fahren musste. Meine Ausbildung war der letzte Mist...und gute Musik
war so etwas wie Basalm für meine Seele. Da freut es mich auch wenn man
merkt das der Song in einigen sehr guten Soundtracks auftaucht. Zum
Beispiel von Veronica Mars. Meiner aller liebsten Serie.

{% youtube SzBJQnD7TRM %}

